有冇人用bno由得特區護照過期？

續特區護照都on9

拎都冇拎過

申請返bno之後無用過特衰了

同你一樣

要用先續返特衰 bno重有8年

等緊本特區過期

十年前年少無知申請咗，而家由得佢擺喺櫃桶等過期

BNO無斷過續,
但有特衰

咁應該已經過期

渣特區可以cover返BNO 無免簽既國家 例如：俄仔

2015年續番BNO之後就無用過本廁所板 (亦已過期，唔會再續)

無申請過特區

2月份已過期

尼泊爾用

本特衰過撚左期好耐，都唔知抦左向邊。

有d地方bno唔比簽證,變相一定要用特衰

例如去俄羅斯、埃及同土耳其，特衰免簽，bno唔得

我續返本bno諗住去英國同愛爾蘭，或者其它英國殖民地先用，其它地區一律特衰，尤其係我本特衰已經去過好多次歐遊，唔想突然轉。

未見過人咁鍾意做中國人

bno連俄羅斯呢啲大國都無得免簽

你咁鍾意出到去都做中國人你做飽佢嘞
我寧願比錢簽證入去
反正又唔係啲熱門國家
起碼出意外有英國領事館接濟唔會變國際人球

美國護照跟左特衰
點轉返落bno

唔需要

問 8. 我的護照已過期，但美國簽證仍有效。我需要申請新簽證嗎？
當領取新護照後, 旅客可持一本附上有效簽證的舊護照及該新有效護照前往美國。但是, 兩本護照必須為同一人, 相同種類和相同國籍及持赴美國主要目的所需的恰當簽證類別。新護照的新號碼及舊護照上的剪角不會影響簽證有效期, 只要剪角並沒有損壞簽證箔紙/貼頁。若兩本護照上的任何個人資料有改變, 他/她必須申請新的簽證。有關美國簽證及預約面談的資料, 請瀏灠

如果旅客持有一本有效但未附上美國簽證的香港特別行政區護照, 及一本附上有效美國簽證的過期英國國民(海外)護照前往美國, 或者反之亦言, 兩者在 技術上皆是可行的; 但請留意, 他/她在入境口岸面見移民官員時可能會有阻滯。或者, 為避免產生問題及阻滯, 他/她可以申請新的簽證在新的香港特別行政區護照/新的英國國民(海外)護照上。因為這是新的申請, 所以必須繳交不可退還的申請費用。當他/她申請時, 無論他/她是否獲發新簽證, 任何相同類別的簽證都會被註銷。

梗係揸咩護照有著數就揸咩入啦。西方人入俄羅斯要做簽證又要邀請函，我揸特衰唔使；相反，去英國就當然BNO，起碼入到去唔當外國人。

基本上要去大使館做簽證嘅國家，例如美國，除非係公幹，我都唔會考慮去。

如果唔係有本特衰喺手，得bno，我舊年個旅行係唔會去得成（因為去咗4日俄羅斯）

我有用bno
但我老公細個時佢媽冇幫佢申請
如果係海外有啲咩事
領事館會唔會唔理我老公